[突發] 侵侵話今晚深夜宣佈反擊支那既反擊

上次加完關稅先話中國夠膽還擊就出大絕
今晚深夜有花生食了

支那大獲了

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
5m
....your companies HOME and making your products in the USA. I will be responding to China’s Tariffs this afternoon. This is a GREAT opportunity for the United States. Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE,....

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

以文宣義 力爭外援

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

btw Twitter文宣緊攬炒巴既建議同Hong Kong Way
大家快D黎

如果中國蠃左美國，會點？

贏唔到，等打仗

暴政橫行，去到咁只有打仗

點贏
個個高官拎外國國籍
佢地只係望侵侵會落選咋

侵射幾支核彈比中國

唔好射太低
thx

屌 搞到Hong Kong Way同ChiNazi 失蹤

中國贏咗咪可以要求美國降低綠卡申請條件，然後大批支那人移民過去

中國盟友係北韓同非洲，俄佬食緊花生
有乜可能贏

現實少少
去唔到美國咪去英國
英撚奶共奶到落地核

睇樣似唔會再貿易談判
希望可以開始制裁埋香港

Push
Hong Kong

push

英國奶共嘅前題係美國唔出聲

有無英文版

女排？

一樣係WW3

HK HUMAN AND POLICY ACT

hk human rights and democracy act

大絕: 取消香港關係法

星期五晚咁玩
星期一實大跌啦個市

真正嘅攬炒

Chairman Xi

好彩香港割得夠快（起碼政治上）

用下腦啦 中國無咩 大把國家有啦
玩得核戰就全球剷 唔係點會簽核條約

加 we work in the dark to serve the light

侵侵加油!!
ㄧ定要搞9雜種永無寧日

反彈你個反彈

侵侵

知唔知幾點

中國無可能贏，好多中國高層都有海外資產，仲有家人都移民西方國家，習維尼個女都讀美國大學

美國只要聯合盟友一齊凍結中國人資產，捉家屬使人質，不費一兵一卒就贏

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

還拖啊拿 侮辱女性啊拿 射眼啊拿 打撚到你反艇

USA🇺🇸🇺🇸🇺🇸

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

如果中共發生權鬥, 只有美國可以保護到被批鬥既人. 英國未必有咁硬淨

美國對中共高官藏子女來講係無敵.

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

Trump Trump打算直接唔還3000億美金美債
我係唔還呀你吹咩

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

#chinazi

推

認命
都統一啦仲點，緊加大叫中國萬歲

開定花生睇支那仆街

仲唔快啲亮劍

又係星期五玩野

好緊張

係咪我錯覺
我好少見佢咁嬲一次過發咁多tweet

今次真係好撚嬲

有d膽心搞到搞到真係開戰

屌

Good cop都費事扮

佢以前係每樣野都9up下
針對一樣野佢會用唔同野講
比較少接住
但佢今次同一件事好似接住發左4-5個Tweet

咁搞法 遲早全球排華

Chairman Xi
之前叫開President Xi 有媒體話要叫返Chairman 叫President俾緊legitimacy dictator

直接出兵啦
長痛不如短痛

排支

中國 永遠都錯判形勢
香港係咁 貿易戰又係咁
永遠紅色主義 仇外主義掛帥
自食惡果係早就整定

笑撚左

贏都要擔心
再世諸葛亮咩

係人都知呢一刻係要跟侵侵搵食，支国既外強中乾變外廢中乾啦，得返個口交部係到玩口水屌人，同埋垃圾共媒打飛機，一帶一路又冇得玩落去，英國仲會奶共？

#ChiNazi

炸鳩埋香港 真攬炒

炸曬軍事基地

Borrison同侵侵呢幾日密密傾
脫歐之後同美國一定有進一步合作
呢個時候跳美國船走去搭中國沉船?

We don't need China

咪玩啦
歐美大陸白人去到最尾一定幫返同種
生死關頭仲得閒奶啲東亞低等民族咩
事實上白人到今時今日都睇唔起華人
(可以話中國自己攞來)
做生意可以，同伴就免了

況且就算中美真係打到仆街兩邊都衰落
英國到時分分鐘仲勁過中國
仲洗奶你？
係奶奶法國唔好？

我好興奮呀

攬炒巴

希望無70周年

但係侵侵話
12月5日先會加中國關稅
佢應該唔會出呢招
即係其他招

支那冇創新能力
邊夠美國鬥

出左未

！

推！

熱鍋上的螞蟻，支那應該好唔掂，想反撲，以為自己夠資本
美國都唔掂，大家鬥大玩 show hands
香港今次角色成為大籌碼，天時地利人和，剛好

英美之前唔係簽左過渡性貿易協議11月1生效
巧合係英國會係10 31硬脫歐

佢講緊如果贏咗，咁咪要開戰啦

Riddle? Trade ban?

美國最大手牌係香港

估唔到有機會親眼見証第三次世界大戰

哦﹗攪錯左係第二次八國聯軍先真

唯一個問題係侵侵同聯儲局好似傾唔掂數，而家中美貿易戰最大問題係聯儲局聽唔聽侵侵去減息一厘

興奮到訓唔著 離支爆不遠了 支那人民冇豆食

無料扮四條 遲早比人屌
說的就是支共

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

Sir this way

凍結哂紅底資本啦！

屌你班五毛用國產啦

香港電影欠香港人一場革命

Powell應該唔係共諜 一定會cut

卡關求教學
點用柴油艇打贏核能艇

sir this way

大陸呢次收得皮

攬炒喇仆街

要移民去火星

踢走哂d無國籍中國人？

如果真係火力全開咁大
聯儲局唔減息真係害自己

Save左張圖之後想wtsapp比人點知唔比我send

有無巴打係咁

刺客教條
守護光明 必先擁抱黑暗

快D出五毛機器用中文覆

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

佢幾點出嚟講嘢，好緊張

讓支那一朝回到解放前

希望唔好得把口

大大力整死支那

Trump Trump we trust

快點懲罰佢

試下哩個

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自我膨脹到好似精神失常咁
唔通真係最後的瘋狂

民主不死，極權必亡

我都send唔到

排哂中國護照同埋渣外國講照既中共官員好啦

早些年得自己友幫手打飛機，近幾年開始連歐美國家都幫手起機，搞到真係似為自己條牙簽係巨龍

講未呀屌

美金換ed

罄竹難書

贏左咪頒獎比佢

呀習敗敗諗住學侵侵玩偷襲突然加關稅
侵侵心諗屌你老母我都想撚？
支那太睇得起自己

一個唔該啲核污染雲同東江屎水吹晒落黎真係burn together

我反擊你個反擊我既反擊你個反擊